\begin{aufgabe}{Eine wundersame Injektion}
\begin{enumerate}
\item Sei~$f : \NN \to \NN^\NN$. Gib ein Element von~$\NN^\NN$
an, das nicht im Bild von~$f$ liegt.
\item Auf der MFPS~XVII fragten sich die Leute: Kann man intuitionistisch
zeigen, dass es keine Injektion~$\NN^\NN \to \NN$ gibt? Verifiziere Andrej
Bauers negative Antwort, indem du im STM-Realisierbarkeitsmodell eine solche
Injektion angibst.
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
